本人建議所有黃店不得招待藍屍！！！

藍屍咁撚仆街點撚解要俾飽飯佢食？主動幫襯又點？啲錢賺落都唔安樂啦

g持
俾藍屍入=藍店

喂俾乜嘢負評出嚟面對

建議同藍屍對到眼都係藍屍

冇利益關係唔計，但如果面帶笑容就計，因為代表你對藍屍釋出善意嘅眼神，係不能接受

喂大家討論下都好呀

我都建議要同藍屍屋企人斷晒關系

屌你老味有道理！好撚彩我老豆老母都係黃

內循環?

咁黃店點樣分邊啲係藍屍?

做藍屍仲要入黃店都幾折墮
用藍既錢消費黃店應該係一件好事